國務卿布林肯發表最新講話： 一定要徹查病毒來源，避免任何「生化威脅」再次發生，否則我們將對不起我們的子孫後代

國務卿布林肯發表最新講話：
一定要徹查病毒來源，避免任何「生化威脅」再次發生，否則我們將對不起我們的子孫後代

這是歷史的關鍵時刻，我們要敢想、敢乾，美國將直面挑戰

finally
世衛專家調查組話起源喺美國

連登仔炒撚晒車
屌根本呢屆國務卿先係最強硬,支那計撚錯晒數,好快美國就會團結返比侵侵趕走嘅盟友圍堵支共同解放香港

deep fake?

又話登登幫支那既？
支那狗準備賠錢

佢上一任肥龐咪講左係支那實驗室囉
仲要查..........All talk, no action

等白宮出咗文先啦，太似Deep Fake

咩人先會唔識用乾/干/幹

肥仔奧其實強硬啲，不過都係睇總統指示，肥仔奧都係trump 比武肺ko 發晒矛先咁勇，之前要傾deal邊有咁突出

開始硬了

Pompeo 都有讚布林肯

肥仔奧晨撚早叫你搵武肺搞支那架啦

香港國際戰線：查還查，咪去武漢查黎歧視中國人

肯聽佢講係好事

查咩者
一個Alm夠玩殘你拜登偽政權

Well said
講得好好
根本就係支那人工製病毒
果死咗幾十萬嘅美國人命唔該土共血債血償

終於有人肯講呢樣野

佢官方account有冇講先？

隨時下屆總統係兩個國務卿對決

(垃撚圾) 布林肯暗示華府不會就中國處理新冠病毒手法採懲罰行動

有埋片都唔當，咁運動比賽入埋波係咪等官方 twitter acc 出左post 先當入？

講就兇恨，乜叉都無做過，重比中國佬當眾羞辱

咁嘅話就唔排除係支那共匪走入去人哋實驗室入面偷病毒插贓嫁禍

當然亦都要確保美國入面嘅左派人士唔會同中共搞串連

駛撚查咩
第一個地方爆，基本上九成九係喇
你同支那講邏輯、科學、走正途你就食得屎喇！
對付爛仔、你要比佢更爛
對付𡃁坤，你斯斯文文咁打條柒咩
你行出黎，
大大聲講一句：「武！漢！肺！炎！邊個唔同意、戰場見！」

查你老母咩，係人都知中國武漢肺黎自中國

人哋要查果陣：racism / Asian hater
自己做咪又係為咗黨派爭鬥可以不顧國家利益咁抹黑對家 錯失良機

成隻狗咁

收鳩皮啦弊燈粉 硬你老母咩

Good work

佢真係all talk喎

咪係，肥奧一見支那寸咀即刻加佢關稅
民主黨政府日日仲係度考慮

2020.07.15
川普簽署《香港自治法案》取消香港特殊待遇

基於中國於2020年6月30日通過《港版國安法》後，確定香港（香港）特別行政區不再具有足夠的自治權。因此，川普表示，「香港已不再是香港了，不能再和自由市場競爭」。川普強調，香港將獲得與大陸相同待遇，無特權、也無特殊經濟地位，亦不允許從美國出口敏感技術到香港或從香港再出口，包括取消香港獨立關稅區。

2021.04.06
廢林肯：「會延續去年的決定，繼續暫停給予香港特殊待遇，包括「獨立關稅區」地位。」
弊燈on9粉：正呀喂！廢林好撚硬

仲查

呢條仆街

連登仔有興趣可以了解下03年美國點樣開伊拉克波

唔比查就
查出真相

???????

正副總統唔敢收佢支咪

真心，咩發言人都係鳩噏

美國保守派媒體開始報導福奇資持的武漢實驗室研究未獲HHS審核

發表同講話都係動詞

講就兇狠過肥仔龐貝奧，做就唔知點

布林肯post
第一頁竟然無atna黨

查撚左又點？你夠撚膽開波咪柒碌

圍堵唔算強硬
外科手術式核平中國先算

而家仲講年半前要講嘅嘢
點信佢會做到嘢

睇行動睇成果

基本只要一郁到美國本土，民意就會轉為支持政府強硬對應，搵敵人增加執政黨選票係一貫手法，今次洩漏人工病毒玩到咁大，希望係上天送中共上路嘅安排。

Dr. Anthony Fauci leads the National Institute of Allergy and Infectious Diseases; Dr. Francis S. Collins heads the NIH.

An NIH spokesperson said its subagency did not flag the EcoHealth grant for independent review by the HHS review committee.

“After careful review of the grant, NIAID [National Institute of Allergy and Infectious Diseases] determined research in the grant was not gain-of-function research because it did not involve the enhancement of the pathogenicity or transmissibility of the viruses studied,” the spokesperson told The Daily Caller News Foundation.

“We would not submit research proposals that did not meet the definition, because otherwise we would need to submit everything,” the spokesperson said.

SECRETARY BLINKEN: Good afternoon.

Since the United States recorded its first COVID-19 death in February 2020, more than 550,000 Americans have died in the pandemic. More than 30 million Americans have been infected. Millions of Americans lost loved ones, often without having the chance to say goodbye.

No one has been immune to the virus. It’s hit people of color especially hard, devastating communities and deepening our country’s racial and economic divides.

And COVID-19’s massive health and death toll has been matched by its economic and social consequences. Restaurants, bars, movie theaters closed, many permanently. Millions of kids stayed home from school, losing precious classroom time. And millions of women dropped out of the workforce to care for children or aging parents.

For all of these reasons, stopping COVID-19 is the Biden-Harris administration’s number one priority. Otherwise, the coronavirus will keep circulating in our communities, threatening people’s lives and livelihoods, holding our economy back. We cannot fully recover – much less build the better future the American people deserve – until the pandemic is over.

From day one, the administration has led a full-court press to get as many Americans vaccinated as fast as possible. President Biden set a goal of 100 million shots in 100 days. We hit that goal by day 58. Now we’re racing toward our new goal of 200 million shots in 100 days. The administration is moving quickly to open new vaccination sites across the country, so that 90 percent of Americans will be living within five miles of one by April 19. That’s two weeks from today.

All the while, we’ve been producing vaccines at a rapid clip. By the end of May, we’ll have enough vaccine supply for all adults in America. And so far, the news about the efficacy of the vaccines has been very reassuring.

The American people can take hope and pride in the fact that we’re making strong progress against the virus at home. It’s a credit to our health workers, our scientists, our government.

Still, we’re not at the finish line yet. We can’t afford to ease up. This is the time for Americans to keep wearing masks and social distancing – and to get vaccinated when it’s your turn. Do it for yourselves, your families, your neighbors, and for the people you might never meet but whose lives you might save through your actions.

There’s another major element to stopping COVID, and that’s what we’re here to talk about today.

This pandemic won’t end at home until it ends worldwide.

And I want to spend a minute on this, because it’s critical to understand. Even if we vaccinate all 332 million people in the United States tomorrow, we would still not be fully safe from the virus, not while it’s still replicating around the world and turning into new variants that could easily come here and spread across our communities again. And not if we want to fully reopen our economy or start traveling again. Plus, if other countries’ economies aren’t rebounding because they’re still afflicted with COVID, that’ll hurt our recovery too.

The world has to come together to bring the COVID pandemic to an end everywhere. And for that to happen, the United States must act and we must lead.

There is no country on Earth that can do what we can do, both in terms of developing breakthrough vaccines and bringing governments, businesses, and international institutions together to organize the massive, sustained public health effort it’ll take to fully end the pandemic. This will be an unprecedented global operation, involving logistics, financing, supply chain management, manufacturing, and coordinating with community health workers who handle the vital last mile of health care delivery. All of that will take intensive diplomacy.

The world has never done anything quite like this before. This is a moment that calls for American leadership.

Now, the Biden-Harris administration’s main focus to date has been to vaccinate Americans – to slow and ultimately stop COVID here at home. We at the State Department have been focused on vaccinating our workforce in the United States and in embassies and consulates around the world. That’s been the right call. We serve the American people first and foremost. Plus, we can’t forget that the United States has had the highest number of COVID cases of any country in the world by a significant margin. So stopping the spread here has been urgently needed for our people and for the world. We have a duty to other countries to get the virus under control here in the United States.

But soon, the United States will need to step up our work and rise to the occasion worldwide, because again, only by stopping COVID globally will Americans be safe for the long term.

Moreover, we want to rise to the occasion for the world. By helping bring to a close one of the deadliest pandemics in human history, we can show the world once again what American leadership and American ingenuity can do. Let’s make that the story of the end of COVID-19.

We’ve already taken some important steps.

On day one of the administration, we rejoined the World Health Organization. By being at the table, we can push for reforms so that we can prevent, detect, and rapidly respond to the next biological threat.

Congress recently provided more than $11 billion for America’s global COVID response, which we’ll use in several ways, including to save lives by supporting broad and equitable vaccine access; providing aid to mitigate secondary impacts of COVID, like hunger; and helping countries boost their pandemic preparedness.

I’d note that this builds on a long tradition of American leadership. The United States is the world’s largest donor to global health by far, including through international efforts like the Global Fund and the World Health Organization – and through our own outstanding global health programs, like PEPFAR, which has helped bring the world to the cusp of the first AIDS-free generation.

We’ve also made a $2 billion donation to the COVAX program, which will supply COVID vaccines to low-income and middle-income countries. We’ve pledged another $2 billion that we’ll provide as other countries fulfill their own pledges.

We’ve already loaned vaccines to our closest neighbors, Mexico and Canada.

And we’ll work with global partners on manufacturing and supplies to ensure there will be enough vaccine for everyone, everywhere.

As we get more confident in our vaccine supply here at home, we are exploring options to share more with other countries going forward.

We believe that we’ll be in a position to do much more on this front.

伊拉克對美國人只係 nobody

無你中有我我中有你，而家封逗陰 d 鬼仔惡過狗 而家係 china joe 年代，得罪講句成個共和黨又垃撚圾出賣 TRUMP，白頭佬都係。

你仲想我了解乜？

I know that many countries are asking for the United States to do more, some with growing desperation because of the scope and scale of their COVID emergencies. We hear you. And I promise, we’re moving as fast as possible.

We’ll be guided every step by core values.

We won’t trade shots in arms for political favors. This is about saving lives.

We’ll treat our partner countries with respect; we won’t overpromise and underdeliver.

We’ll maintain high standards for the vaccines that we help to bring to others, only distributing those proven to be safe and effective.

We’ll insist on an approach built on equity. COVID has already come down hard on vulnerable and marginalized people. We cannot allow our COVID response to end up making racial and gender inequality worse.

We’ll embrace partnership, sharing the burden and combining strengths. The collaboration we formed a few weeks ago with the Quad countries – India, Japan, Australia – is a good example. Together, we’re increasing the world’s manufacturing capacity so we can get more shots out the door and into people’s arms as fast as possible.

And by the way, one of the reasons we work through multilateral collaborations where possible is because they often share and defend these same values. For example, the COVAX initiative is designed explicitly to ensure that low- and middle-income countries can also get vaccines, because it’s only through broad and equitable vaccination that we’ll end the pandemic.

Finally, we’ll address the current emergency while also taking the long view. We can’t just end this pandemic. We must also leave our country and the world better prepared for the next one.

To do that, we’ll work with partners to reform and strengthen the institutions and systems that safeguard global health security. That will require countries to commit to transparency, information sharing, access for international experts in real time. We’ll need a sustainable approach to financing, surge capacity, and accountability, so all countries can act quickly to stem the next outbreak. And we’ll keep pushing for a complete and transparent investigation into the origins of this epidemic, to learn what happened – so it doesn’t happen again.

All told, this work is a key piece of President Biden’s “Build Back Better” agenda. We’ve got to make sure that we can better detect, prevent, prepare for, and respond to future pandemics and other biological threats. Otherwise, we’ll be badly letting ourselves and future generations down.

This is a pivotal moment – a time for us to think big and act boldly. And the United States will rise to the challenge.

I’m here today with a remarkable leader who will help us do just that.

Gayle Smith was the administrator of USAID for President Obama, and served on the National Security Council for both President Obama and President Clinton, where we first got to know each other and worked together. She has deep experience in responding to public health threats, having helped lead the U.S. response to the Ebola crisis in 2014, having worked for years on the global fights against malaria, tuberculosis, HIV/AIDS. She is joining us from her most recent role as president and CEO of the ONE Campaign, which fights extreme poverty and preventable disease, primarily in Africa.

She’s tested. She’s highly respected. She will hit the ground running. And I can say from having worked with Gayle and admired her for years that no one will work harder, faster, or more effectively to get us to the finish line.

I’m grateful she’s agreed to serve as the coordinator for global COVID response and health security. Gayle Smith, the floor is yours. Thank you for doing this.

你老母對奶就硬，條弱智登執侵侵口水尾就當做左？咪又係all talk

態度好明確，此事不清不楚，2國永無信任可言

比蝗毅指撚住嚟屌都硬?
你老尾如果比著肥奧, 支那尿都瀨唔切啦

確實咁耐唔見有咩action

一定要徹查病毒來源->查足8年

連登仔沒有炒撚晒車

原因,就係目前來睇
總統係愛中國
但是,下面個班就唔聽總統的愛中國立場

譚生買定企邊面未

做野先再講喇